點睇1183 澳能建設

2個幾月上左成倍
有大灣區訂單加持
上10蚊只係時間問題

推推

推

推上熱門

靜啦屌

兩蚊幾個陣入

安靜
唔好玩爛呢隻好野

爽喇 3倍了

呢隻點玩都唔會爛

就跌 唔好高J

$7.1了
下個禮拜$9
唔入就後悔

第二隻河北建設
睇邊個走得快

3.95貨

目標8.4

利申3蚊貨

樓主一出完po就無咩升過，呢幾日仲大插

追大灣區概念

SH緊 跌落黎仲加咗少少
睇長線少少！

跌2成

1.6買
6.1走哂

止賺先 再跌落啲先再買

巴打幾錢入

4.3 之前上到7蚊無走
衰貪心

我5又係同你一樣咁 冇走到
都唔知上唔上得番

信念無變！
繼續渣

郭思治一早叫人唔好入，仲要特別講明唔好聽人講

星期五插完，今日又嚟
堅淆，今日蝕住走

3個幾開始買到上7蚊
中途有出有入..
總算有賺..依家清晒倉

聽日都走了好鬼

富途持貨咁多都敢買

有贏過咪得囉，鬼唔知係妖股咩

7.5買 跌撚到4.8走

搭左咁耐 擺明俾莊食啦

扮左一輪正氣，最後都係妖股一隻

佢擺明知有莊搭棚啦

2.24買佐, 一路都跌唔穿止賺, 最後星期5拆棚gap down 6.2穿佐離場

本身stop係6.6, 但一開就6.2x

小炒王梁心欣係咁叫人買 高級微信女

果個梁心欣成日比啲推介 果朝升到仆街先嚟比
比撚完等班散再托高啲就自己出貨

梁心欣推d股無隻正經，全撚部都係妖股來。
最撚搞笑係佢扮無鳩姑，好委屈

佢都叫公眾人物，唔好話推缷完之後有升，但跟住入地核可以甩左個責任，事實唔推無人買，勿論佢有無食夾棍都咁話

628 呢d妖股都夠膽死推介，唔好話推完有升
呢類股唔應該大氣電波傳播，跟本同微信女無分別

仲話自己4$ 3$都有撈貨
仲叫人SH唔洗驚

成功拆棚

莊：「搞掂」

唔係拉撚左咩

樓主仲有無蒲頭

公道d講, 佢未2蚊已經開始推..升到上7蚊樓上 唔係2月先推

2日路番2蚊唔係搭棚都無人信

但佢fb 無人留言 可能俾佢刪晒